究竟拉筋對身高有幾大影響？

青春期拉多d筋係咪有用？ 學術討論

無

有無人做下實驗 淨係拉一邊既手手腳腳

拉筋會長命d

PE堂度伸展會長啲

你見芭蕾舞啲女有無一米八

咁打得丁多會唔會30cm?

老果時靈活啲既應該 無咁易縮埋一舊

識個女仔日日朝頭早拉筋 高度冇變

但會唔會係一開始就揀d細細粒既去練 所以拉極都有限呢？

朋友個仔10歲前唔做運動只拉根，12歲已經9呎高
自己諗

女仔發育期比較早

捉左佢去睇醫生未，自己認

自己諗

打丁是運動唔是拉筋 你會拉條丁架咩

做體操個個矮仔
n年前德國個阮馬素

打功夫個個矮仔
成龍 李連杰 甄子丹

跳舞
郭富城

會
因為阿拉丁

拉筋唔會高但肯定對身體有好處
而家每晚臨瞓都拉十分鐘

真係有用，我中學嗰陣都係矮撚嚟，
到中三都係得米四米五成個小學生咁，
後來個PE呀sir叫我拉筋，話會有得高，
我就跟佢講咁照住拉，
拉到而家成三十歲人都仲每年高緊幾cm，
啱啱去度完，而家大約兩米高

跳繩有用

嘻

拉筋=關節鬆=/=骨變長

睇死樓主係1米6都無既死矮撚

由你係粒受精卵開始已經決定左你有幾高

冇用
由細到大都唔拉根 坐地前身仲有成隻手掌長度先掂到咪一樣識生高

利申：182

筋長一寸 壽延十年

高佬啲筋通常都好緊

子孫筋

最重要係飲食 鬼佬飲食習慣蛋白質為主要
所以大部分都高大 亞洲人米飯為主 所以都無鬼佬咁高大
多肉 飲奶
就算亞洲人過到去生活轉左飲食習慣都可以好高大
始終高大都係由營養合成
因此後天因素都好重要
加埋運動習慣 唔多唔少都有幫助
唔好怕肥 肥可以減 但高發育後就增唔到
始終身體要額外既野先可以成長 無可能咩都唔食無中生有
我有d後悔無唔及早發現
第日生仔生女會迫佢食多d蛋白質

我d表甥侄係美國大

食到幾個都又短又肥

足夠蛋白質+充足睡眠

咁又唔係 夜訓同打丁絕對會令你高唔起

185表示冇拉過筋
日日3次J

可能你拉筋嘅而家兩米

跳開舞有拉根 我165但身邊一齊跳嘅都唔高 平均15x 大家都係由細跳到大 所以你話有無大影響我就覺得無

太細個拉筋or練肌肉通常大個都係長唔高

拉筋會唔會高就唔知，但係筋鬆d既應該會高，至少我自己係咁。細個掂箱掂腳果d好輕鬆，依家18x

遺傳佔9成
後天佔1成

好肯定咁同你講，完全無撚用
我本人就係一個例子
細細個有學跆拳道，D筋鬆到輕鬆一字馬，
但係我得167

屋企人個個154~163
自己就176
拉根手掂唔到腳
不過自己就好鐘意做運動
同埋中學一餐食兩三碗飯

補充番家姐識一字碼
得154

唔會掛

打筋唔知 不過以前間中伸展下對腳同個身好似有少少用

188cm高
sit and reach掂都掂唔到

記得早訓

信呢個解釋最好

冇
細的拉到一字
175矮丁

岩呀 你睇下林書豪幾高大 都係亞洲人

跳多啲拉丁舞 條丁會長啲

2睇啦
高蛋白飲食易死好多，不過好少病痛，一入醫院就走得

如果碳水為主，長命好多，不過就經常出入醫院

拉筋會高係呃人㗎

又咪矮 無米8

一定會高d

瞓夠同充足營養比較重要，做運動都有幫助但同時有人完全唔做都有米八以上

不過其實基因係最重要

有冇source?

落地喊三聲，好醜命生成

瞓多啲應該有用

真係好彩，超過兩米真係好似怪物咁

冇拉過筋
183
但細個好早訓就真
放學一番屋企又訓過

拉下龍根囉，拉拉下你會發覺細佬會高咗小小，見到細佬高咗做啊哥都會開心啦

拉開龍筋

細個12歲開始拉，拉到20歲先停

利申：jj正常狀態長18cm,亢奮狀態長25cm

再利申：9up

有d咁既事 真既話應該都差唔到幾遠姐
咁長命 咁辛苦都無用啦

身高最重要一定係骨，拉筋對骨既影響有幾多自己諗

所以樓豬你本身矮咪點拉都係矮囉

訓晏教有用啲

成個中學d筋緊到仆街，隻手掂唔到腳指 不過而家182

細細個將對腳板zip 係床同牆之間 拉拉下 依家有180 up

無，小學玩體操
都係矮撚一個

挺胸收腰唔好比個人駝背就有用

拉筋同骨係無關係
利申 無拉筋但178